男朋友就黎番第一份full time 送咩比佢好？

如題。

帽

咪送d office/返工會用到既野
當然唔係文具啦
Eg. 風褸 cushion 錶 公事包 飲水杯

好多散 唔洗送

處

有錢既 送錶
冇錢 送公事包

皮鞋

錶應該容易

係咪得我奇怪點解要送野 真心諗唔明

如果係為慶祝搵到工會唔會請餐飯就ok?

我都係咁諗

拍過拖未呀?

送個BB俾佢

錶

真好

拍過就唔可以覺得怪？
利申 諗唔明

就係拍過先可以唔明
送野俾另一半唔係應該係因為嗰件事對雙方"關係"來講有值得紀念嘅地方先送，等對方記住呢一刻咩
而家另一半準備要去做奴隸都要咁大肆慶祝又送錶又送銀包咁
咁講法過試用都應該值得再送啦
咁第一次俾人炒洗唔洗送
第一次轉工洗唔洗又送
第一次颱風天返工洗唔洗送
Wtf
唔怪得孽念深啲戲拍極都有啦，原來靈感係呢到來
全職愛 諗起個名都急不及待想入場